文宣組！所有人即刻放大有狗扮示威者！

大家做野！！！將所有矛頭指去有狗扮示威者！！！

整理文宣！！！
721 元朗恐襲
黑警用過期催淚彈
北角警黑勾結
黑警係葵芳港鐵站放催淚彈
有狗扮示威者！！！

推呀！！！

811